今天與你一起登機的是誰？

屌你老母啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊